我希望大家重新諗下和理非 係邊種和

雖然話和勇不分

但一直以嚟和理非嘅和 都係講緊打文宣戰 眾籌登報 經濟制裁 用twitter reddit 將件事推上國際層面

連儂牆係好靚 好感動 但我地目的係咩？打氣？文宣？我地嘅對象又係邊個？ 老實講有時見到一堆海報只係花多眼亂 路人亦都唔會有心機慢慢睇 大字報或者係重覆嘅活動文宣會更有用

唱國歌同10點鳩叫為團結民眾同打氣絕對冇問題 但唔可以係主線

呢排啲主要活動post都沉得好快 唔排除有人帶風向 連毛EE post 都推唔到上去

大家可唔可重新諗下 究竟我地係想得到咩

共產黨係比惡魔更惡魔 絕對唔可以鬆懈

最後

光復香港 時代革命

祝大家武運昌盛

自推

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

一定會到

推佢老母

幫推

P牌仔推唔到照推

912 柴灣 大合唱！

幫幫鄉下地方

push

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

P牌推唔到 入黎霸位

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

對，d行動post無曬，唔得咁

推 依家係一個好危險嘅時期 大家對暴力已經習慣

大佬問完唔俾自己意見係想點
同埋連儂牆係傳播信息既用途係好有用
推唔到活動post咪用另一個方法，騎劫人地post又好，facebook IG Whatsapp傳又好，派傳單又好，大把方法可以做

香港加油

推呀

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

想一齊討論姐

其實方法已經有 做返67月一直做緊嘅野就得

airdrop 大使 放工 企站位無限 airdrop

以前先講緊老一輩要吸收資訊方法唔多
真係要靠連儂牆
唔知點解樓主話無人睇，成日都見到啲老人家企定定睇

有人睇 但好多睇咗一兩下太多太亂就放棄 之前都講緊話可以字大隻啲 唔洗太靚 傳遞到信息就得

成日俾人reject 會繼續努力

可能我表達能力唔好但係我好怕個運動會冷卻所以想大家思考下點樣加強火力

想請教各位ching係中學壁報整有冇咩招對付藍師撕紙王？

同我推呀!!!!!!!!!

和理非路過
其實連儂牆真係有啲老一輩睇

認同，廣告界黎講，文字唔可以多，比例within 15%岩岩好！ 文宣加油！ 放棄五毛，擁抱國際！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

會有架 所以啲部分文宣更加要針對同方便佢地睇 唔洗太多顏色 大大隻字就得

利申: 有落區貼文宣同大字報

其實和理非有包遊行
我覺得真係7788
你係想講係 現有領域做多啲定點

我都見到，但老人家未必會睇好多字，重覆既信息系廣告界黎講都系絕招之一！兄弟爬山，努力努力！

你去黨鐵轉線位（九龍塘 太子）企會多人d 咁就唔覺多人reject 因為要一直㩒

最好令路過唔停低嘅都接收到信息

做返67月個種模式 百花齊放

港島綫多呀 不過依家冇搭黨鐵轉巴士
試過有人airdrop 返個加油圖俾我 即刻笑咗岀嚟 好窩心

唔好灰心，好多同路人架！就用文字少但信息明確既，一張圖就夠做宣傳效果，最好正方形霸晒佢個畫面，就算佢拒絕，都一定會睇到一眼！好例子：

牛眼咁大隻字就最好

要番長輩圖戰線

呢種都好

可以打氣 但唔可以係主線
久而久之大家就會習慣係comfort zone

勿忘612 721 811 831

黑警 填命

你地係殺人犯 強姦犯 恐怖分子

915 民陣遊行

【民陣：正申請 9.15 大遊行】

呢種文宣都唔錯
簡而精又夠attention seeking

其實百萬人遊行，入面都系和理非居多
無遊行同文宣，國際社會同美國反應未必會咁快
現時班警全部武力升級，打人濫捕又唔使負責
真系要好打得果班勇武先頂得順
反而我覺得呢段時間需要做d野keep住道氣，等到國會通過法案，港府有機會手軟，先再諗下點抗爭升級

試過黨鐵行半架車airdrop先得一兩個accept

和理非係和平理性非暴力
你話＂一直以嚟和理非嘅和 都係講緊打文宣戰 眾籌登報 經濟制裁 用twitter reddit 將件事推上國際層面＂，咁理同非呢？

返工坐巴士 放工chok閘 一蚊都唔比黨鐵
好驚比人知係我airdrop比佢 成日有人無啦啦行埋黎

同意要加強文宣 繼續經濟制裁 百花齊放
一定一定要keep住度氣